「有巴打已寫好，歡迎轉載」紀念911 暫停示威活動

Suspension of Protest in Remembrance of the September 11 Attacks

In remembrance of the September 11 attacks, and in solidarity against terrorism, all forms of protest in Hong Kong will be suspended on 11 Sept (HKT) apart from potential singing and chanting. We honour those who died in the attacks, and all those sacrificed in the fight against all forms of terrorism.

紀念911 暫停示威活動

為紀念911及團結對抗恐襲，除唱誦口號及歌曲外，所有示威活動將會於香港時間9月11日暫停一天。我們向死難者及所有對抗恐襲之殉難者致以敬意。

麻煩幫手推

中英對照，人人睇得明

推

一人一推

push

咁係咪連9/10點大嗌都要停埋？

Well done

915遊行

一定要推上外國留定底先

唔係，留意下apart from果句

除唱誦 口號及歌曲外

推推推

[2百萬人再集結] 915民陣大遊行

第一次整文宣 唔好屌咁大力 915民陣大遊行！！！

大家跟我講，915民陣遊行

915民陣 915民陣 915民陣 915民陣

915係民陣遊行呀！邊到有傳單派呀！！！

你地係咪又要等914，先肯推915民陣遊行呀！

[文宣組+置頂] 915大遊行！915大遊行！915大遊行！915大遊行！915大遊行！915大遊行！915大遊行！

支持

感謝彭斯

香港同美國一樣痛恨恐怖主義

對抗恐怖主義

要轉載FB，IG，TW先有用，唔好齋推

Push

支持唔夠，要推

自己睇

用咩hashtag?

#standwithUS #neverforget911

yes VP

【狂賀】發放Fake news策略非常成功,連登子女功不可沒!

911 屋企要人
915 HongKongers Assemble

Copy paste

貼左去twitter 未

爆字數,唔掂
#standwithUS #neverforget911

邊個出呢張圖出黎認左佢
Against 寫左做 Again

要推

分兩個

本人發誓911沒有任何反送中示威活動，任何事發生必為中，港共陷阱

Feel free to retweet:

up

支持完又推

推 晚上 9.11pm 全區默哀

全民唱歌，好多人未熟

Tui!!!!

tui

是咪唔應該用紀念，要用悼念

幫手推

核彈都唔割，911示威即割

唔講割呢個字

支持!

911屋企要人
孝子賢孫返屋企食飯

請善用Twitter